{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 인트로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を変更する場合、予めご連絡ください。 超過人数は追加料金が発生し、最大人数を超過した場合、入室不可能および払い戻しできません。 ペット同伴入室はお断りしております。 青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の宿泊は規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 入退室時間を守ってください。 毀損や紛失時の宿泊客の責任及び損害賠償が可能です。 魚や焼肉、個人炊事道具の持ち込み禁止です。 客室内での喫煙禁止、指定された場所をご利用ください。 他人に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。 一軒家の客室でIPTV、無料WiFi、無料映画が提供されます。 キッチンと鏡が備え付けられており、調味料、常備薬が提供されます。 駐車可能で、渓谷と海水浴場に近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "超過人数はどうなりますか？",
            "answer": "超過人数は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "部屋の破損や物失についてどうなりますか？",
            "answer": "部屋の破損や物失の場合、宿泊客の責任となり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や料理はできますか？",
            "answer": "魚や焼肉、個人炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止です。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "はい、他の宿泊客に迷惑をかけるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、IPTV、無料WiFi、無料映画が提供されます。キッチンと鏡が備え付けられており、調味料や常備薬も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。また、渓谷や海水浴場にも近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 495
    }
}